普通話真係全世界最難聽既語言

屌你老母大陸狗 死返大陸

你讲什么啊 臭小子

草泥马的 有种再说一次试试看

你干嗎 大家都是中国人

樓上班垃圾理得你五毛定假膠 用殘體就block撚曬 成班廢柴唔識宇咁

字

滿蒙狗話係咁上下

死喇
果幾句殘體字有聲